建制派張華峰在聽施政報告時使用 WhatsApp，詢問今日「甚麼時候來取大閘蟹？」

【林鄭讀施政報告 建制議員睇緊乜？】

特首林鄭月娥今（25 日）到立法會發表施政報告，民主派日前已總辭，在座只有建制派議員。

經民聯的張華峰，在聽施政報告時使用 WhatsApp，詢問今日「甚麼時候來取大閘蟹？」，對方指今日可取，價值 9600 元，張華峰回應，4 時會安排司機去取。

新民黨的葉劉淑儀則在 WhatsApp 細看政制及內地事務局局長曾國衛在同一場合的睡姿相片。

咁又點

張華峰要為自己個女死左一週年，要食大閘蟹慶祝

呢d人死個女同死隻狗差唔多感覺架咋

唔訂愛文芒果嗱

看手錶.jpg

正常嘅滿肚腸肥

祝佢死埋第二隻

張華峰什麼時候死？

成皮野大閘蟹,建制開大閘蟹宴會?

收到風，佢一支公食9600蚊

係到j人地睡姿

可能畫公仔

坐係度個腩就快頂住心口重食
咁撚高膽固醇，食死佢呀

佢咁嘅身形仲食咁多呢啲

之後就有XXX在觀看
新民黨的葉劉淑儀在 WhatsApp 細看政制及內地事務局局長曾國衛在同一場合的睡姿相片。

峰哥

竟然唔訓教

記得帶埋D蟹落去比個女食

林鄭月俄係代課老師，所以班同學自由發揮。

佢食完大閘蟹會唔會爆血管死

大閘蟹群組

痴撚線
肥到千與千尋隻豬咁仲食

咁撚肥仲食大閘蟹，想加速落去一家團聚

就係肥先要食
減肥係長命左
但無得食呢樣果樣
不如死

姐姐不嬲重口味
睇佢著衫就知

取犯私隱，好快拉人。

食還食都要節制啦
一個人食9600蚊大閘蟹
快d落去一家團聚啦

唔緊要，林奠話齋，留咗位。

食蟹師

大閘蟹應該係暗號, 仲唔係叫高鐘

死咗個女仲有心情食閪

佢肥到搵唔到自己條撚 點叫

阿女我食埋你果份

個女都不及臭蟹重要

新民黨的葉劉淑儀則在 WhatsApp 細看政制及內地事務局局長曾國衛在同一場合的睡姿相片。

之前又有單唔知邊個買芒果

9600我唔信一個人食哂
多過四個人違反限眾令

滿肚腸肥

枯木逢春
暗戀人咪講囉

冇做好生涯規劃，又唔去佢嘅祖國讀書，所以咪自殺囉

佢個肚都至少7個月，應該好快生返個

葉劉：好靚仔

假博士買台灣芒囉

我想知係邊個偷拍多啲

佢心諗死撚左仲好，可以食埋個女個份大閘蟹

是否死忌?

個女跳樓😭

幾時中風

愛文芒係葛珮凡

所以？
乖乖地返工繼續交稅養呢班垃圾囉
嘈乜撚

屌臭蟹

天才先會覺得一個人食晒

姐姐新寵

打撚哂殘體字，屌佢老母奶共狗

去海洋公園食咪得

明日大嶼 今日大閘

咁嘅年紀仲食咁多大閘蟹係好事
記住食多啲啜晒啲膏

泛民睇呢啲班藍絲又有排講，話佢地白逗人工

最緊要食埋個蟹心

死肥尻仲食

咩相機會影到😂 A7R4❓

無限循環

冇瞓覺

呢條友肥到咁

仲食大閘蟹

應該好快爆血管

食食食 成日掛住食

有無看了一下手錶？

9600蚊 大閘蟹

有冇買多斤紙紮蟹

一開個蟹蓋啲膏爆曬出嚟，好似個女啲腦漿咁

完美

獻世派

食多D啦 差唔多爆血管

老婆同個女死晒之後掛

人地掛住個女, 想食飽飽落去陪佢都唔得咩?

IFC天台面交

有無預埋個女

唔怪得施政咁順利有效率

快d食完去搵個女團聚啦死垃圾

娛樂新聞

笑下都唔俾 你好大壓力？

佢唔食咁多呢啲點會有咁嘅身形

正常 唔通真係聽

肥到佢咁好撚出奇咩
唔好俾貧窮限制自己想像啦

好掛住佢個女

識食既人係會乜都食
唔會食一款食到飽
貧窮限制思想果個係你

食多d蟹膏爆血管

寫就寫大閘蟹，實際係 ......

希望可以食到佢中風

可能佢特登搵臭蟹黎食去紀念個女

繼上次訂芒果, 今次訂大閘蟹

屌你老母on9到

食撚死你呀

食撚過蟹宴未

他是財經界，大閘蟹是別的意思吧⋯⋯

北海道試過啦屌
食到一半
一個字、滯
食到無晒味

以後唔會食乜撚全牛宴全蟹宴

佢可能認為養隻狗仲平d,又聽話d

點解唔冚家富貴？

當年宮生就係用佢個樣做藍本，佢死咗果個女就係千尋。

吊高佢個蟹

議員引起市民怨恨，係咪犯左國安法?

頂級靚蟹你哋識條鐵咩？

肥到咁仲食，鬼唔望佢食到中瘋

已經咁撚肥重食埋呢啲高膽固醇嘅嘢
真係要祝你早落下面同個女團聚

同大家返工一樣咁貼地 不過人工就唔貼

轉發上大陸微博，等d小粉紅批鬥呢班垃圾

真係食頭手嘅應該都無幾多隻

笑還笑，改圖嚟架

肥到咁 食死你呀

保皇：上年電視講話咪好囉，係都要趕走哂攬炒派，攪到要聽兩個鐘廢話好撚辛苦

應該，呢d人死個女同食左隻大閘蟹差唔多感覺架咋

可能fucking佬今晚帶啲大閘蟹去同面皮特厚嘅大律師，黑警去海底撈開餐，食哂啲大閘蟹全家

咁大個肚腩除左條褲都唔會走光唔見左

食撚死佢

點解唔係用we7?
仲夠膽話自己愛国

簡體

有咩咁奇怪
你話捉到叫雞就新聞

狗聽主人話就夠，唔使聽其他狗話

呢個鐘數司機應該拎左大閘蟹啦

全部無影嘅屎忽鬼嚟

有live唔睇要睇圖

食多啲

可能燒俾佢食

嘩屌你
你唔早d講, 搞到我認真咁笑左好耐

係嘅話我夾錢

可能叫舞男呢

我都有688